起咗路障就放啲黃豆喺地下

純粹做實驗，做農夫，睇下種唔種到嘢

美國大豆

完全無用, 一踩就碎
只有波子 大量水樽先得

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

試下大量
一隻雞蛋好易踩爆，一堆雞蛋冇咁易爆，肥肥都托得住

又話鐵馬打橫訓

繩

小心佢地等衝鋒車衝路障捉人